有冇人準備靠得力素維生

個人成日暈
全身冇力 企唔住 眼花
有時食粒糖會好返小小
有時食半盒得力素都冇用
搭地鐵企得耐 同埋
去人多/焗嘅地方都會奶嘢
要即刻搵位坐唔係就暈低
最唔想係麻煩到身邊嘅人
要即刻搵位坐 有時仲嚇親佢哋
做運動更加唔洗講
跑一陣都暈低睇唔到嘢發冷
不過坐返5分鐘就會好
其實好困擾
有朋友搞聚會去多人嘅哋方都唔想去
飲小小酒都會即暈
睇嚟以後只可以摺喺屋企
人生已完

打個J會唔會好D

j都冇力打

Really, 幾耐沒打

6月之後

以我所知，連登的絲都係男人

除咗夜瞓冇咩特別
依年頻密咗

只係想上嚟問吓有冇急救方法
下下都暈低唔掂
遠啲嘅地方都唔敢出

睇醫生啦，唔好有日係街暈左醒唔返先後悔呀

我扶住你